# Challenge GD4H - BAMBIN

*For an english translated version of this file, follow this [link](/README.en.md)*

Le <a href="https://gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Green Data for Health</a> (GD4H) est une offre de service incubée au sein de l’ECOLAB, laboratoire d’innovation pour la transition écologique du Commissariat Général au Développement Durable.

Elle organise un challenge permettant le développement d’outils ancrés dans la communauté de la donnée en santé-environnement afin d’adresser des problématiques partagées.

Liens : 
<a href="https://challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Site</a> / 
<a href="https://forum.challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/" target="_blank" rel="noreferrer">Forum</a>
a

## BAMBIN

L’excès de bruit est un enjeu sanitaire (effet sur l’audition, le comportement, le sommeil), et il provient en majorité des transports, des activités et du voisinage.

Des mesures de bruit sont effectuées par des bureaux d’étude pour le compte d’institutions publiques, mais elles sont difficilement partageables, à la fois d’un point de vue technique et organisationnel (silos par projet).

<a href="https://challenge.gd4h.ecologie.gouv.fr/defi/?topic=30" target="_blank" rel="noreferrer">En savoir plus sur le défi</a>

## **Documentation**

>TODO / **Description Solution**

### **Installation**

[Guide d'installation](/INSTALL.md)

### **Utilisation**

>TODO / **documentation d'utilisation de la solution**

### **Contributions**

Si vous souhaitez contribuer à ce projet, merci de suivre les [recommendations](/CONTRIBUTING.md).

### **Licence**

Le code est publié sous licence [MIT](/licence.MIT).

Les données référencés dans ce README et dans le guide d'installation sont publiés sous [Etalab Licence Ouverte 2.0](/licence.etalab-2.0).